親手斷送左keep左大半個月既12點訓7點起的生理時鐘💔

屌喇星,上星期有科考12點半
於是前一兩晚得登遲訓,控制個起身時間係11點,廢是8點起hea完幾粒鐘集中力差左
點能知之後晚晚都訓唔著😢

無睇清楚就入左黎重以為同橙褲巴打有關